今季點排皇巴拜祖鏝

蝗排最後
其他是但

鏝祖巴拜鍠

偉大嘅曼聯冇份？

利鏝巴祖皇拜

我唔直接答你
我用賠率答你

皇巴鏝祖拜

鏝利車熱阿愛狼修李白水韋屈般紐卡富般哈獌賤

一向都係 ...
曼城 = 鏝
曼聯 = 獌

無利 唔洗討論

猁唔傷沙拿屌打皇馬 鏝城

利/鏝 巴祖鈀

利>>>>>>>>其他是撚但